sogo尻企唔夠落icac報案

尻企對情況無幫助
對家只會冷處理
要有效行動一定要行

一係去西環支援

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工